前線係極度聰明同轉數快，因為大家都係香港人，香港人天生特質嚟，請信任，勿開post屌前線

切勿畀人帶風向減低大家對前線嘅信任
絕不開post屌前線

推

係
好想j

冇人屌前線，只係有班賴死唔走嘅人

前線有勇有謀
後排和理大愛
我相信你地。

可能係一個鐘前嘅畫面，有人有心誤導大家
大家都喺屋企 ,who knows?

明唔明我呢啲先係真正核爆都唔割嘅思維？

絕對信任前線嘅判斷同埋決定！
不分化！不割蓆！不篤灰！

唔好俾人帶風向！呢三個月嚟我地係靠個信字，並肩作戰嫁！

唔好意思，借一借位～

中國散戶已經唔比隨便攞美金
各手足要襯香港可以自由兌換既時間行動
6個月前既你有無諗到香港今日係咁?

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

致分化撚，割乜春蓆，170萬人出黎skip左唔計？

根本係五毛出既post

[正視聽]感激留守到最後幫手叫走每一個人既前線手足，屌柒啲無裝坐係到禁電話既豬隊友

幫手推同讚下佢地，有勇有謀，頭腦清晰，仲要以身為盾

不捉鬼 不分化

批評就話人割蓆
唔聽就話人係鬼

屌，咪撚黐線好嘛

根本開post割就係班對家玩分化
真手足唔洗理佢地

一直尊重同理解前線

大家焦急左所以語氣重左啲

但影響大局既我地有責任出聲
唔係濫用不指責 不割席黎合理化所有野

出咗事先諗方法洗白
平息咗就大家討論細心反省

幾時到你批評？

未出事出咩聲
出咗事都係先幫手洗白
平息再之後檢討反省
幾時到出聲屌？

兄弟同心 其利斷金

尊重前線
辛苦哂咁多位

不割！831 831 831

呢張圖已證明前線進化速度極快
因為佢地先係打仗嗰班
日日大量exp吸爆升level
咁高level嘅前線使大家擔心？

金鐘果班唔係前線勇武，只係一班鬼，一班on9未進化既手足

批評呢個字你唔鐘意？
咁指出不合理同錯處又o唔ok？
第一冇人屌前線
一直都係話係金鐘唔知做乜
又唔係衝，又冇目標，但又鳩坐，等人清場
有手足叫走，叫極都唔走。

別外，我想表達既係，宜家連登正正就係咁既情況，講你唔啱，做得唔好，要改善就話人割蓆

而另一邊，就因為其他人唔聽，就指責佢地係鬼
如果，你覺得咁都冇問題，咁你可以當我鳩up,順手block埋我，thanks

出咗事咩家下？
咁快屌人做乜撚？

我諗大部分人係講緊有班得遮樣口罩玩電話嘅人，因為完全唔明點解又唔似係勇武，又一唔似保護好自己嘅人

香港有種文化叫屌，係極之有香港味

而一屌大家就起鋼

例子一，屌version係「你班撚樣快撚啲返屋企」，可以換成「乖啦我好擔你」

例子二，屌version係「冷氣軍師同我收皮，勇武做嘢唔洗你教。」可以換成，「請你相信我。」

係有言論自由，鍾意插就插係言論自由。但我想帶出嘅一點係，一直叫大家要互相尊重，但大家都深知被屌得多，無論都會痛，都會嬲，都會失望。

既然唔係真係想割蓆，既然大家都緊張大家，既然大家都想成事，希望大家講說話嘅時候換個講法。大家無辦法信任尊重，個運動唔需要對手去瓦解我哋，我哋都會自然流失而收皮。

記住張相，記住要尊重，記住要信任，試吓屌細力少少，先可以來日脫下面罩，相約煲底。

今日前線咁熱烈歡迎福建義士
咁都對前線無信心？

我咪就係想講「乜現在出咗事咩？」
有咩錯？有咩不合理？
前線都話想睇住多啲人走先安心
咪交畀人判斷先

再者就算出咗事都係先諗方法洗白補底
再一齊反省
輪都唔輪到出聲屌
大家幾時先明

我尊重所有為依場運動付出既人
不論前線，和理非，後援及現場急救/記者等等

大家緊張前線手足既方法/感情都唔同

去留與否，不到我依啲冷氣軍師說三道四，我絕對相信你地有能力應付任何情況，不過真係要小心，因為你地真係用你地既將來黎支持香港。

多謝你地

咁係咪眼白白睇住佢地出左事又被狗捉左之後先屌醒佢地呀？

畀人捉咗咪屌黑警
幾時到你話人係鬼係on9

再講捉咗一次下次會變醒
但畀你屌係鬼就心灰意冷到唔會再出吸

真係叫真係勸我都唔會開呢個post
但真係好多真心膠畀人帶風向屌前線on9無腦
減低大家對前線嘅信任

前線巴絲們真心醒的，大家比多D信任

Push

屌都係屌黑警、屌奶共官員啦
屌自己友做咩？

自己友唔該就勸／包容尊重

唔好比死貓我食，上面我寫住係一班鬼同埋一班on9手足，無話佢地全部係鬼

我愛各位手足

話on9咪一樣落井下石
屌都屌黑警喇

多謝咁多位手足

不分化

要戰勝班警犬
得獨立思考會幫到我地

我都覺
優秀民族confirmed